Ik wil Dorian niet zien vastbinden een of andere gemene schepper, die zijn aard zou kunnen verlagen en de zijne zou kunnen ruïneren intellect."
"Oh, ze is beter dan goed - ze is mooi," mompelde Lord Henry, nippen aan een glas vermouth en orange-bitters.
'Dorian zegt dat ze dat is mooi, en hij heeft het niet vaak verkeerd met dat soort dingen.
Jouw portret van hem heeft zijn waardering voor het persoonlijke versneld uiterlijk van andere mensen.
Het heeft dat uitstekende effect gehad, tussen anderen.
We moeten haar vannacht zien, als die jongen de zijne niet vergeet afspraak."
"Ben je serieus?"
"Heel serieus, Basil.
Ik zou ellendig zijn als ik dacht dat ik het moest doen altijd serieuzer zijn dan ik ben op het huidige moment. "
'Maar vind je dat goed, Harry?vroeg de schilder, terwijl hij naar boven liep en door de kamer en bijt op zijn lip.
